[SPUNK] Apink討論區(68) 恩地音樂劇大發 珠女準備Solo Debut!?

召集所有Panda of Apink既面孔!
Welcome to Apink 討論區! 第一次入黎既你，一齊成為Panda of APink加入SPUNK吧!

全新排版, 已精簡頭版, 請細閱第一頁各資訊

9周年記念曲《Moment 愛你的所有瞬間》MV:

讓我的人生留下了幸福 謝謝我遇見了你
不管要遭遇哪種困難 我會記住當下
無論何時我們都會一起
我全都會記住 現在的這瞬間每個瞬間
我們一起尋找的這份幸福
翻譯轉自: PTT

Apink（韓語：에이핑크）為Cube Entertainment的子公司A Cube Entertainment策劃的第一個女子團體。是韓國由七位女生組成的女子流行音樂團體，團名取「Apink」是因為所有成員都喜歡粉紅色，而且希望在所有方面都獲得滿分（A）。現任成員為朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、金南珠、吳夏榮。於2014年推出企劃組合Pink BnN。
歌迷官方名稱為Pink Panda，現已改為Panda of Apink。
Apink於2011年04月19日出道，出道成員包括朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、洪瑜暻、金南珠、吳夏榮。洪瑜暻於2013年4月因學業問題決定退出Apink 。

成員簡介:
박초롱 (朴初瓏- Park Cho Rong)

隊內職務：隊長、副主唱、Rapper
出生日期：1991年3月3日（雙魚座）
出生地：韓國忠清北道
出演電視劇:
2011年 MBC 全部我的愛 飾演 朴初瓏
2014年 tvN 九數少年 飾演 韓秀兒/韓鳳淑
2017年 Channel A/ NAVER tvcast 浪漫特別法 飾演 徐智慧
出演電影:
2020年 (預計上映) 《Load Family》飾演 Yuri (暫知角色名)
綜藝節目:
2017年 SBS《叢林的法則 (斐濟篇)》[暫代族長；普美同行]

윤보미 (尹普美- Yoon Bo Mi)

隊內職務：主領舞、第三主唱
出生日期：1993年8月13日（獅子座）
出生地：韓國水原市
出演電視劇:
2017年 tvN 今生第一次 飾演 尹普美
2019年 SBS Mobidic 農夫士官學校1&2 飾演 姜寒星
2020年 網路劇 哥哥代替我戀愛 飾演 敏珠
綜藝節目:
2013 - 15年 MBC every1《Weekly Idol》主持
2015年 MBC TV 《真正的男人──女兵特輯》
2016 - 17年 MBC《我們結婚了》與崔泰俊(演員)
2017年 SBS《叢林的法則 (斐濟篇)》[族長缺席；初瓏同行]
2019年 Mnet 《TMI News》主持
Youtube Channel:
2018年開設 뽐뽐뽐 個人Channel

정은지 (鄭恩地- Jeong Eun Ji)

隊內職務：第一主唱、高音擔當、笑眼擔當
出生日期：1993年8月18日（獅子座）
出生地：韓國釜山廣域市
Solo活動 ：
《Dream》Hopefully Sky - 2016年4月18日 (Solo 出道)
《空間》The Spring - 2017年4月10日
出演電視劇:
2012年 tvN 《回答吧1997》 飾演 程詩源
2014年 KBS2 《Trot戀人》 飾演 崔春熙
2015年 KBS 《無理的前進》 飾演 姜妍斗
2017年 JTBC 《Untouchable》飾演 徐伊拉
出演電影:
2019年 《0.0MHz》飾演 俞素姬
Youtube Channel:
2019年開設 機智的懵地生活 個人Channel

손나은 (孫娜恩 - Son Na Eun)

隊內職務：副主唱、門面擔當
出生日期：1994年2月10日（水瓶座）
出生地：韓國首爾江南區
電視劇：
2012年 JTBC《無子女便是福》飾演 吳秀美
2015年 tvN《第二次二十歲》飾演 吳惠美
2016年 tvN《灰姑娘與四騎士》飾演 朴惠智
2017年 tvN《世上最美麗的離別》飾演 在英
2020年 MBC《一起吃晚飯嗎》飾演 陳露乙
出演電影:
2012年 《家門的榮光5：家門的歸還》飾演 殷熙宰
2018年 《女哭聲》 飾演 玉珍
綜藝節目：
2013 – 14年 MBC《我們結婚了》與泰民(SHINee)

김남주 (金南珠 - Kim Nam Joo)

隊內職務：第二主唱
出生日期：1995年04月15日（白羊座）
出生地：韓國首爾瑞草區
綜藝節目：
2015年 MBC《My Little Television》
2015年 JTBC《我去上學啦》
2015年 MBC《神秘音樂秀：蒙面歌王》
2018年 SBS《叢林的法則 (沙巴篇)》
網絡劇:
2015-16年 NAVER tvcast《檢察官愛麗絲》第1、2季 飾演 千妍珠
2017年 NAVER tvcast《淘氣鬼偵探》飾演 玉珍京
2018年 NAVER tvcast《淘氣鬼偵探2》飾演 玉珍京
舞台劇:
2017年《羅密歐與茱麗葉》飾演 茱麗葉 (部分場次)
個人品牌:
2019年成立 Sugar Please、Pure Theory 個人品牌

오하영 (吳夏榮 - Oh Ha Young)

隊內職務：副主唱、忙內擔當、身高擔當
出生日期：1996年07月19日（巨蟹座）
出生地：韓國首爾陽川區
Solo活動 ：
《OH!》Don't Make Me Laugh - 2019年8月21日 (Solo 出道)
綜藝節目：
2014 – 16年 MBC every1《Weekly Idol》客席主持/主持
2016年 SBS《叢林的法則 (巴布亞新幾內亞篇)》
2017年 SBS《遊戲樂樂》
網絡劇:
2017年 KBS2《Find Her》 飾演 高夏榮
2018年 Naver TV《愛情，埋藏在記憶中》飾演 柳夏莉
2018年 Naver TV《愛情，停留在時間中》飾演 柳夏莉 (原為電影上映)
Youtube Channel:
2020年開設 吳夏包 個人Channel

已離團成員:
홍유경 (洪瑜暻 - Hong Yu Kyung)

隊內職務：Vocal 領言
出生日期：1994年09月22日（處女座）

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《Seven Springs of A Pink》2011年4月19日

主打: 몰라요 (I Don't Know)
MV:

迷你二輯
《Snow Pink》 2011年11月22日

主打: My My
MV:

迷你三輯
《Secret Garden》 2013年7月5日

主打: NoNoNo
MV:

迷你四輯
《Pink Blossom》 2014年3月31日

主打: Mr. Chu (On Stage)
MV:

迷你五輯
《Pink LUV》 2014年11月24日

主打: LUV
MV:

迷你六輯
《Pink Up》 2017年6月26日

主打: Five
MV:

迷你七輯
《One & Six》 2018年7月2日

主打: 《1도 없어》(I’m so sick)
MV:

迷你八輯
《PERCENT》 2019年1月7日
主打: 《%%》
MV:

迷你九輯
《LOOK》 2020年4月13日

主打: 《Dumhdurum》
MV:

正規一輯
《UNE ANNEE》 2012年5月9日

主打: Hush
MV:

正規二輯
《Pink MEMORY》 韓版2015年7月16日 台版2015年9月22日

主打: Remember
MV:

正規三輯
《Pink Revolution》 韓版2016年9月26日

主打: 내가 설렐 수 있게 (Only One)
MV:

特別專輯
《Dear》 韓版2016年12月15日

主打: 별의 별 (Cause you're my star)
MV:

精選專輯
《Secret Garden超級精選》 2013年11月22日

台灣獨家超值盤
《Pink LUV + Blossom》2015年10月3日

個人專輯：
恩地迷你一輯
《DREAM》 2016年4月18日

主打: 하늘바라기(Hopefully Sky)
MV:

恩地迷你二輯
《空間》 2017年4月10日

主打: 너란 봄(The Spring) (Feat. Hareem(하림))
MV:

夏榮迷你一輯
《OH!》 2019年8月21日

主打: Don’t Make Me Laugh
MV:

日語單曲及專輯：
日語單曲
1st Single《NoNoNo》2014年10月22日
2nd Single《Mr Chu》2015年02月18日
3rd Single《LUV》2015年05月20日
4th Single《Sunday Monday》2015年11月8日
5th Single《Brand New Days》2016年03月23日
6th Single《サマータイム！》(Summer Time) 2016年08月03日
7th Single《Bye Bye》2017年03月29日
8th Single《もっとGO!GO!》(Motto GO!GO!) 2017年07月25日
9th Single《Orion》2017年11月08日
日語專輯
Japan 1st Album《Pink Season》2015年08月26日
Japan 2nd Album《Pink Doll》2016年12月21日
Japan 3nd Album《Pink Stories》2017年12月27日
日本精選輯
《2011-2014 Best of Apink - KoreanVer-》2014年12月17日

數位單曲：

單曲
恩地 - 《마니또》(Manito) 2017年09月09日

混音單曲
《It Girl》2011年06月13日
《BUBIBU》2012年07月06日

紀念單曲
出道一週年 - 《4月19日》2012年04月19日 [初瓏詞]
出道一千日 - 《Good Morning Baby》2014年01月13日
出道四週年 - 《새끼손가락》(Promise U) 2015年04月19日 [恩地曲詞]
出道五週年 - 《네가 손짓해주면》(The Wave) 2016年04月19日 [初瓏詞]
出道六週年 - 《Always》 2017年04月19日
出道七週年 - 《기적 같은 이야기》(Miracle) 2018年04月19日 [恩地曲初瓏詞; 部份參與]
出道八週年 - 《Everybody Ready》2019年04月19日 [恩地詞]

OST 作品
[Apink] 守護老闆OST -《讓我們就這樣相愛吧》2011年8月3日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part.1 -《All For You》 2012年8月28日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part.2 -《우리 사랑 이대로》(Just the way we love) 2012年9月4日
[恩地] 3Days OST Part.2 -《그대라구요》(It’s You) 2014年3月5日
[普美] 썸남썸녀 OST Part.1 -《Lovely해》2015年6月16日
[南珠] 더 매직: 리틀톰과 도둑공주 OST -《The Magic》2015年9月24日
[普美] 灰姑娘與四騎士 OST Part.4 -《Without You》2016年8月28日
[恩地] 大力女子都奉順 OST -《그대란 정원》(You’re My Garden) 2017年2月24日
[普美&南珠](Apink BnN) 學校2017 OST Part.6 -《I Pray 4 You》2017年8月13日
[南珠&Defconn] 딥(DEEP) OST -《흔들어쏭》2017年
[恩地] Suits OST - 《바람 불먼》(Stay) 2018年5月2日
[普美&南珠](Apink BnN) 最完美的離婚 OST Part.5 -《좋겠다》(Wish You Are) 2018年11月5日
[普美&南珠](Apink BnN) 討厭你! 茱麗葉 OST Part.1 -《이상해》(好奇怪) 2019年2月14日
[南珠] 讓我聽你唱歌 OST Part.1 - Stay With Me (feat.PULLIK) 2019年8月12日
[夏榮] 靈魂維修工 OST Part.1 - Im fine 2020年5月7日

合作曲
耀燮&恩地《Love Day》2012年03月13日
賢勝&恩地&南珠《A Year Ago》2013年01月03日
許閣&恩地《Short Hair》2013年05月31日
Cube家族《크리스마스 노래 》(Christmas Song) 2013年12月03日
勇敢兄弟&普美&南珠 (BnN)《My Darling》2014年06月27日
許閣&恩地《이제 그만 싸우자 》(Break Up To Make Up) 2014年07月08日
陸性材&南珠《사진》(Photograph) 2015年06月02日
[Sugarman] 普美&南珠《잊었니》2015年10月21日
[Sugarman] 普美《Sweety》2016年06月01日
Summer 11 (普美&南珠)《Merry Summer》2016年07月20日
許閣&恩地《바다》(Bada 'Ocean.wav') 2016年07月21日
Plan A家族《오아시스》('OASIS') 2017年08月03日
許閣&恩地《Let You Go (이별은 늘 그렇게)》 2019年10月31日
[Sugarman] 恩地《我對於你，你對於我》2020年03月06日

M.I.B (Feat. 普美)《너부터 잘 해》(Let’s Talk about you) 2013年12月02日
Jiggy Dogg (Feat. 夏榮)《제일 잘한 일》(The Best Thing I Did) 2014年07月30日
David Oh (Feat. 普美)《알아 알아》(I Know I Know) 2015年5月11日
尹賢尚 (Feat. 普美)《밥 한 끼 해요》(Let’s Eat Together) 2015年09月24日
Damiano (Feat. 南珠)《달다 지금》(Sweet Now) 2015年10月28日
HANHAE (Feat. 恩地)《여름, 아이스크림》(EYESCREAM) 2016年08月18日
MC 夢 (Feat. 恩地)《널 너무 사랑해서》 (Visual Gangster) 2016年11月01日
[Hip Hop Nation 2] Microdot&Basick&創造&Joo Suk (Feat. 南珠) 《따분해》(Boring) 2017年01月04日
Mighty Mouth (Feat. 普美) 《예쁜여자》 (Pretty Girl) 2018年7月20日

演唱會：
演唱會：
《Pink Paradise》

韓國場・新加坡場・上海場
2015年1月30/31日・2015年3月22日・2015年5月30日

《Pink Island》

韓國場
2015年8月22/23日

《PINK PARTY：The Secret Invitation》

韓國場
2016年12月17/18日

《PINK SPACE》

韓國場
2018年1月12/13日

《PINK COLLECTION : RED & WHITE》

韓國場・日本場
2019年1月5/6日・2019年2月2/3日

《PINK WORLD》

韓國場
2020年2月1/2日

個人演唱會：
恩地個人演唱會：
《다락방》 (閣樓)

2017年6月3-5日

《혜화역》 (暳花驛)

首爾．大邱．釜山．日本．台灣．香港．新加坡
2018年10月13-14日．11月3日．11月10日．11月28-29日・2019年5月4日・5月18日・6月9日[size=5]

TOUR：
Japan 1st LIVE TOUR 《Pink Season 》

名古屋・福岡・大阪・東京・東京
2015年9月3日・9月5日・9月21日・10月4日・10月12日

1st North American Tour 《Pink MEMORY: Apink North American Tour 2016》

Vancouver・Dallas・San Francisco・Los Angeles
2016年1月5日・6日・8日・9日

Japan 2nd LIVE TOUR 《Pink Summer 》

北海道・東京・東京・大阪・福岡・愛知
2016年7月7日・9日・10日・16日・18日・23日

Apink “PINK AURORA" ASIA TOUR 《 PINK AURORA 》

台北・新加坡・香港
2016年11月18日・11月25日・2017年2月19日

Apink 3rd Japan Tour「 3years」

神戶・愛知・橫濱
2017年7月22日・26日・30日

Apink “PINK UP" ASIA TOUR 《 PINK UP 》

香港・台北・曼谷
2017年9月23日・10月8日・11月4日

2018 Apink Asia Tour

香港・吉隆坡・雅加達(延期)・台北
2018年8月11日・9月9日・9月26日(延期)・9月29日

APINK - 中文應援教學

官方週邊產品一覽:

申請Daum Cafe方法(by chingpk)

綜合資源整理 (綜藝、電台、歌曲、舞台) (極度推薦):

各飯站網址及SNS:

成員經典片段:

Plan A新位置:

HKG/LIHKG - Apink 小卡交換 google form:

Apink (에이핑크) Official YouTube Channel

Apink Official Facebook Page

Apink Official Instagram Page

Apink Official Vlive Channel

普美個人 Youtube Channel 뽐뽐뽐

恩地個人 Youtube Channel 機智的懵地生活

Instagram:

夏榮個人 Youtube Channel 吳夏包

南珠個人 Youtube Channel 南珠三餐

南珠個人品牌 Sugar Please
Website:
Instagram:

已認證成員 Instagram
初瓏:
普美:
恩地:
娜恩: (舊marcella_the_naeun)
南珠:
夏榮: (舊o_h_y_y)

普美與朋友合開:
夏榮小狗-包兒:

演唱會或專輯宣傳專用 Instagram
恩地2018演唱會及專輯- “暳花驛”:

Panda注意事項
1. 討論內容應盡量圍繞A Pink，Off Topic內容應粉字及[ size=1 ]，亦切勿Off Topic太耐
2. 回覆請勿Quote過長，見Quote過長請自行Cut Quote
3. 大流量資料 (如大動圖、高清大圖等) 請以[url]格式張貼連結，方便手機版Panda
4. 討論時嚴禁FF，FF者請單機
5. 大家請心平氣和地討論，當意見不同時切勿罵戰、人身攻擊，同時切勿做出翻舊賬等損人不利己行為
YoonFanY字

SPUNK 命名起源

昔日舊POST:
HKG:
LI HKG:

開POST TEMP:

歡迎大家加入討論，成為SPUNK既一份子!

恩地個人演唱會 香港場 兩首超好聽既中文Cover
小幸運

那些年

香港場感動的應援影片

HK Golden Panda大米應援Apink演唱會. 腦魔衝出香港

Apink 第三場演唱會 - Pink Party

Apink 第四場演唱會 - Pink Space

留名期待珠女solo

新po留名

Good Morning Spunk
新po留名

Sorry ar, 我無留意到自己中左1001

新post 留名

留名

lm

第一次留名

如果準備去外國想放野
有冇巴絲推介邊度可以放

Lm

新post留名

BomBomBom~
Bomimida
DA!

新Po留名

Netflix贊助

今晚珠女上I-LAND已播出

珠女cut

會唔會開個ig shop
有興趣買番以前嘅album同卡仔

遲啲有心機可能搞
其實都諗住半賣半送
自己唔想keep
想俾返其他panda

有啲咩放

Nonono Mr chu luv三set日碟
Hoodie 同埋兩件演唱會衫
有少少應援 扇燈
小卡 簽名都有少少

想要小卡

小卡簽名有性趣

其實本身預放碟同埋周邊多
小卡都有諗住不過冇咁急
到時我po左IG擺上嚟
但係呢度會唔會唔係幾好

邊件hoodie?

女神

有一件未開有一件着過

好靚 想要未開嗰件 但唔知size啱唔啱

睇漏眼原來free size

不如你留個TG

好

新post 留名

靜待 帶輪子的家

之前嗰個問嘢綜藝嘅中字

早晨

呢排要loop下Apink首侵侵侵

點解咁憎牙朗

因為佢傷害韓國人民的感情

有次表演賽
牙朗話明會出賽
點知1分鐘都無出
撚鳩佢地
由當年韓國世界盃既恩仇到黎家

又扮唔知

就黎100K

Good Morning Spunk

瓏

180810

幾時先會有下次港場

自從18年之後無睇過佢地 live

我到左現場喇 暫時2，3樓都仲有位

恩地電台唱老歌

娜恩勁靚!!!!!!!!!!!!

希望哈勇ig Q&A 有翻譯

YouTube訂閱去到十萬拍紀念影片問fans有D咩想睇

夠鐘食飯

真係好靚

quiz上的idol預告

apink carry蝦翁玩到除鞋

呢個時間係咪諗住live通宵

將4個拆開兩隊 明顯驚如果一隊 師弟妺會冇鏡頭

驚你4個一齊太癲搞亂個場咋

6個入面揀4個最玩得既去帶師弟妹

夏榮V Live
雖然聽唔明

結果都係退出左個足球隊

垃圾網民

一陣仲會開youtube live

肥波固定嘉賓

初瓏呢叫初瓏上來嘛

種花好玩過打機

今日隻game啱佢地兩個9玩

唉屌 希望佢可以再搵啲運動做吓

兩個成日尖叫
耳機黨

兩個超級大傻仔

今日咁多人睇過左三千

佢地兩個扮個兩隻兔仔跳舞

睇睇下原來已經live左個半鐘

午安

瓏瓏

又後生左

嗚呀

好想搣佢塊面

後日又有新翻唱

自己慶祝

有link 可以埋定位

瓏地都係度

姐姐line

個live係咪得我聽唔到聲

係chatroom講咗係muted
應該差唔多開始先會有聲

原來係咁 thanks

好期待蝦翁post相反擊

普美生日粗卡 #SparklingBomiDay

白裙

肥波生日粗卡嘿

唔記得左love is blind

普美生日粗卡

識唱但唔記得歌名

d禮物

個8字跌左落黎話直接當兩歲就算

2歲

d假禮物

Btw話同solar一齊拍片講左成年都未有

我細個都用呢塊野洗頭

第二張件衛衣好靚
想買

Playm唔識做生意佢出一定買

兩個特登上黎放閃
之後就閃人

啲禮物咁得意既

calobye

笑死人

咪係 80幾萬訂閱都唔賣下野

蝦翁post story咁比面

佢等左好耐

忍唔住笑左

睇左第一張話可愛 跟住 ....

哈勇早有預備

等左報仇幾耐

蝦翁出場

蝦突入

黎埋現場 建議一陣玩蛋糕

蝦翁都出現埋

準備左咁耐得咁少相，蝦翁渣架

佢頭先話直播仲有個半鐘？

搞笑藝人

咁夜仲飲咖啡

扮聽fans電話

把刀洗都唔洗

啲韓仔兩點都冇得訓

佢話之後仲會唱歌

以為會有啲再勁啲都係唔夠普美post嗰張藍燈神蝦翁鬥

我以為會有珍藏 私底下影個d

神曲

good bye

歌詞紙

玩呢啲隨時俾公司鬧添呀

珠女都post

呢張仲正過夏榮IG d相

肥波

ig好多慶祝生日嘅廣告

呢張肥波勁得意

團寵肥波 5個都出哂post

女神條片

忙內line win

點解我覺得似團欺多啲

蝦翁又live 啦

睇到fb
係唔知咩國家
直情起左個場幫普美
慶祝生日

個hashtag話菲律賓

200813帶輪子的家，恩地被元浩PD選中為97主角的原因
PD說：試鏡時製作人把恩地叫過來了，我說“她之前演過戲嗎？叫過來幹什麼？”。
當時已經出發了（應該是指恩地已經開始演了），我說“就先看看吧”
但是一看她演得太好了！ 我苦惱了一個月，那種狂野方言的感覺，除了恩地之外就沒有其他人了。
比起那些熟悉的沒有魅力的人，認為第一次演戲的有魅力的人更好。

回答吧1997

地哥真係deadline fighter 黎，apink出道又係咁，拍劇又係咁，最後一秒出現但係影響好大

依家有98萬views 就嚟100萬

依家已經120萬 好勁

白色眼影

點解又冇mv 我見其他人有架

玩具開箱好可愛

tsks中字出左啦

恩地 帶輪子的家

成隻碟最鐘意依首

得一日太可惜，平時都係2日1夜

係咪太忙 又錄電台又排音樂劇

係極少有既黑長直珠
平時深色極都係深啡深紅咁

CB未

叢林line成日聚
但我就唔敢再翻睇了

今集好好睇 痴線普

珠女呀

紅衫瓏瓏

idol on quiz未放部分

肥波又即興作歌

YO

蝦翁夾口供

騙子女團

蝦翁捱夜睇閪波

燈死曼聯

有冇統計過係咪佢次次有睇 熱刺/曼聯都會輸？

希望佢繼續睇

佢一睇我即all in

跟夏榮不如跟tg 果位apink sir

#8월의_햇살_은지야_생일축하해
#HappyMeungDay

恩地HBD

恩地生日粗卡
#HappyMeungDay

HappyEunjiDay

主唱地B生日粗卡嘿

世上最可愛既男神

地哥生日粗卡

地哥生日粗卡嘿

地b生日粗卡

quiz上的idol咁快有中字

今晚可以睇
賀一賀恩地生日

1米8男神hbd

諗起地B講過 擔心轉風格
會失去當初因為清純風格入坑的fans

地b 生日快樂

珠女9月7 solo debut

第三個solo

【naver】Apink 金南珠將於9月7日SOLO出道…攜手(G)I-DLE 全昭妍
所屬社表示，Apink南珠將於9月7日發行單曲專輯，正式SOLO出道，目前已經完成了MV拍攝，進行著專輯製作。特別是南珠將以全昭妍的自作曲SOLO出道，作為所屬社前後輩的兩人的相遇令人充滿期待。

小娟

預想到大約係咩感覺不過今次係咪撞咗李孝利嗰組？

珠女Solo好興奮呀 仲搵小娟作曲應該幾夾南珠既Style
係時候日日睇番珠女d solo表演 stage presence正到

竟然珠女會solo，咁幾時到肥波

估唔到咁快以為年尾

Solo都算係新人出發 退貨遠征隊引到人睇音放都可以順便幫珠女宣傳下 如果珠女同到Jessi玩到就正個feel都幾夾

QI

肥波最早有自作曲 竟然仲未出到道

比BnN笑死

恩地day好多野睇

唯一一次live

恩地生日粗卡

黑髮黑白指甲珠女 Black joo in your area

地b HBD

珠女係咪挑染定剪短左特登遮住

OH, 好 已改返
但依家居然咁煩要整多下

唔識玩

有聲就正

瓏瓏究竟幾多歲？

仲係咁童顏

呢輯相可愛到爆

原來瓏做左呢個牌子代言人咁耐

3歲

女神IG Story

夏包Overwatch唱歌中字 唔係打機其實都幾好笑

南珠vs普美，邊個channel 會食得多啲

珠女好快追得上

終於等到去水原呢集

有無邊個Panda 知香港邊度有得預訂 瓏瓏嘅Oh Boy! 九月雜誌啊~ 揾ig 同fb 都揾唔到有嘅~

影到咁大隻既

dont make me laugh laugh ha ha ha 一週年

有冇問過信和sky/ mini

隻手咩事

ig kpopmomoma有

當年今日showtime

好彩係Rain pink 未爆喊之前影

原來Showtime都已經6年前 果陣睇佢地團魂爆發想佢地繼續長長久久到依家已經係十年團

快啲續約啦，見上次蝦同恩地上綜藝講起就驚一驚

得返半年多少少就到期

2021年4月到期

好奇一問，如果唔續，佢地可以有咩做

我係擔心初瓏仲會唔會做藝人咋我覺得其餘5波都會有明顯路向發展

而家已經係老女人團

就算做藝人都唔一定要留playm 嘛

佢地好著重用Apink個名 唔留playm就無得用
雖然我覺得佢地係6個就得 咩名無咩所謂

問左， 無。。。

我就係要呢d. gif

唔該晒

原來初瓏朋友昌燮今日退伍
回下帶先

咁快退左
咁年末齊人不如黎多次

初瓏ig story

吳網民
lmao hayoung sent a screenshot to chorong when she said that she doesn’t really watch hayoung’s yt. 😂 so cute hahahaha

紀念單曲
出道一週年 - 《4月19日》2012年04月19日 [初瓏詞]
出道一千日 - 《Good Morning Baby》2014年01月13日
出道四週年 - 《새끼손가락》(Promise U) 2015年04月19日 [恩地曲詞]
出道五週年 - 《네가 손짓해주면》(The Wave) 2016年04月19日 [初瓏詞]
出道六週年 - 《Always》 2017年04月19日
出道七週年 - 《기적 같은 이야기》(Miracle) 2018年04月19日 [恩地曲初瓏詞; 部份參與]
出道八週年 - 《Everybody Ready》2019年04月19日 [恩地詞]

出道九週年 - 《너의 모든 순간을 사랑해》2020年04月19日 [初瓏詞]

個人專輯：
恩地迷你一輯
《DREAM》 2016年4月18日

主打: 하늘바라기(Hopefully Sky)
MV:

恩地迷你二輯
《空間》 2017年4月10日

主打: 너란 봄(The Spring) (Feat. Hareem(하림))
MV:

恩地迷你三輯
《暳花》 2018年10月17日

主打: 어떤가요(Being There)
MV:

恩地迷你四輯
《Simple》 2020年7月15日

主打: AWay
MV:

youtube 神奇演算法 出返6年前手機廣告

加番 Thanks~

本周Youtube中字
普普普

吳夏包

普普普生日Behind中字
恩瓏普姊姊line

蝦翁要拍吃放 瓏瓏先會睇

初瓏恩地真係勁寵普美 姊姊line好有愛

團寵普美

今晚恩地公演

hello all

無暇巴

地B

呢個女仔性格幾好

黎啦！！！！

哇
南豬

會員南珠肯上水未

有人話我聽你掛住我呢

嘩

唔知點解覺得所有野都好快好趕咁
4月cb->7月solo->9月solo

又要儲錢

照我估計
黎緊4個月應該係咁
9月：珠女
10月：師妹
11月：師弟
12月：阿粉第二次回歸／家族con

其實呢d先係正常速度

PlayM用左十年先去到正常速度......

食雞腳播dumhdurum都冇反應

idol on quiz 隔左一集又上過

呢team有肥波+金鍾旼係咪輸硬

齊陰加個髮色
好似回帶only one個feel

竟然見到nichkhun

唔知今晚會有咩睇

PlayM

出左啦

許閣

我唔要睇閣OPPA呀

個頭變得咁快

好young諗起呢張

仲有星之星

嘩 sbs都有人中招
珠女取消咗個電台行程
佢地都成日除口罩

呀瓏呀珠每星期都去sbs木洞

有冇人有呢張原圖我冇save到既

cafe 7期個版

日程表 星期四晚開始有相睇

蝦翁頭先又喺Twitter覆panda

佢話已經冇其他自拍可以upload 因為佢手機冇哂memory
所以佢今日清咗啲memory 叫panda期待下次

唔好有事呀

初美

到底邊個累全家
yt分鬼到幾多錢

終於出啦好似係珠女單獨綜藝

蝦玩fall guys

夏榮like左呢張相 好賤

等睇玩極都過唔到

玩到叫媽咪

瘋狂tk

咁快輸到無癮

哇勁靚

outback

用黑糖包點湯咁大嘥

仲用緊ie上網 勁癲

點解個樣會變咗 girls day hyeri.....

睇黎珠女要solo就有請假
瓏瓏都係繼續翻電台

珠 單曲？

好型咁款

有debut都好好

JinnyKim Collection

上一篇已經係19年1月10

叔叔不行鳥

初普啲相靚到

邊本雜誌 又要買了

Jinnykim collection shoes brand
就咁睇似就咁幫賣鞋

套運動look唔知又有cf/畫報定係bbb

要減肥了係咪代表著要回歸

54.7

恩瓏拍拖開vlive

vlive

瓏地有活動？

勁靚咩料

原來係地哥揸車

原來頭先6波一齊食飯

老練咁遠食飯
地b揸左成個鐘車都未返到屋企

6波+1

肥波個名唔係浪得虛名

佢都54.7
唔知蝦翁幾重

54.7，仲重過我.......

絲打？

諗多左啦你

唔知蝦會唔會破60

就算唔過都擲界啦，高咁多又橫咁多

突然醒起肥波係認哥度腰圍

我最大 骨架最大

今晚有第一張相同第一條片睇啦

woohoo 期待

"film"得幾秒

等兩分鐘睇10秒鐘

單睇ig張相 我第一下反應係 我有follow 2ne1嘅Sandara Park咩

你又知嘅

呀瓏直播講既

原來

蝦翁ig story

Bomi ig live

好撚好笑有條友舉中指

分no.點人做野

好高質

突然回帶既

個style好似勁正

女王

配埋極少既黑長直珠

真係好有嗰位作曲家嘅風格

我瓏真係好靚

shut up and take my money.gif

三張poster

Photobook blur左d相都肯定好靚

珠女又特登遮住啲頭髮

今次會唔會上音樂節目？洗唔洗儲票？

乜都無講 可能要等星期三四睇下音放有無預告先知

官咖有出放送活動應援申請

adidas女神

6秒新廣告

真係剪短左

黑長直呀
雖然短都冇問題
但我等咗好耐黑長直

短髮

對上一次短髮係幾多年前 係咪NoNoNo

本週中字
普普普

夏榮Among Us

夏榮玩on9 game

南珠5花腩

應該係

珠女story瘋狂劇透 得唔得㗎

講咗啲咩

蝦翁合作曲

又有新鏈 係咪知道呀瓏果條..

女神真係好有member心

瓏美廣告

珠女story Q&A

問: 至今成日著hoodie係咪為咗遮住短頭髮？
答: yes

問: 唔可以劇透新歌歌詞？
答: 脫下照明 搖擺翅膀 (唔係好睇得清啲字)

問: 姐姐 請劇透一個吧
答: 我感謝的人們

問: 姐姐 請炫耀一下你嘅手指甲
答:

問: 南珠姐姐 請用emoji劇透一下新歌
答: 💙🔥

問: 用一個詞語去表達新歌
答: 「希望」

問: 第一次聽到首歌嗰時有咩感受？
答: 係呢個喇

問: 未公開嘅相之中揀一個可愛嘅俾我哋睇
答:

問: 請俾我哋睇你MV拍攝現場嘅自拍照
答:

其他同panda傾計嗰啲唔譯了 都係同panda講早抖 同佢依家想食年糕之類

娜恩超靚

又見到瓏瓏經理人
個個solo附近都會見到佢

夏榮音色 竟然同到恩光 Jea呢D靚唱人一齊唱歌

起碼開咪個陣都冇除口罩

辛苦後期但珠女琴日張相已經露哂件衫

南珠件衫同D配音

好搞笑
點解唔岀咗MV先岀呢個reaction

玩埋d低b filter 勁cute

ging leng

1 2 3

好型

有4k喎 唔通好似ddr有4k mv

係咁loop

珠女新歌係Lia Kim編舞 使大錢啦

會有showcase呀 開住auto clicker.禁心心先

QI BOOM

下集仲有

好型期待

今次班底好堅喎playm又冇錢lu

講起PlayM啲錢 我見師弟團同師妹團都有團綜 仲幾揼本下 幾時到我哋Apink

係咪上去啲團淨係夠4個
就會一直有呢4個固定

跟住呢個節目又會做唔長
睇落都似

睇落都悶啦

普美節目Terminator

女神有綜藝有朴素丹同佢一齊

佢果個新beauty節目唔知幾多集呢

剪電線果part悶到仲要佔一半時間

佢哋好似幾friend

女神洗唔洗考車牌

話係Mamamoo Solar揸車

竟然有女神 仲震驚過南珠Solo

唔知有冇記錯
好似話得蝦考唔到姐

habbang最新果集女神唔係話佢冇咩

要講多d野有熟人都好d

咁我漏咗掛
睇完啲live
都未有心機睇翻啲yt片

係咪考車之前成日打賽車game? 連肥波都考到點會考唔到

佢鍾意打機姐
你有睇佢打機live既話
當堂明哂

女神話寧願無車牌自己無牌揸車都唔揀坐普美同初瓏車

即係仲可以坐地哥車

但瓏隊手車唔係應該正常啲咩

正常地安全同慢lor

好似嫌佢太慢

究竟慢成點先被迫坐普美車

一日食咁多杯麵..

恩地youtube一陣有片睇

咁突然

終於唔用果塊背景

93

唔知點解覺得佢今日比之前開直播嘅時候靚左

個燈光唔同咗
不嬲都係咁靚
不過個look幾掂

呢排唔洗捱夜睇波

恩地帶輪子的家有冇google drive啊

好期待

嘩。。。

係咪又會有水中跳舞

女王珠 仲要英文獨白

主舞line

i was born to do this

Namjoo was born to do this

恩地musical延期到下年

女神: 中秋節送禮梗係要送東園金槍魚禮物set

武漢肺炎

好事黎 演員都有風險啦
推遲kiss戲

又唔係同恩地kiss, 同戲入面個角色kiss 姐

又玩hand simulator survival

蝦永遠係到做監工

有個自己生存緊

今日係咪會有好多相睇

原來聽日5點先出

各位早晨
珠女今日會開vlive呀

珠live

唔遮頭髮啦

隻眼大到好似漫畫咁

Good Morning Baby

珠女下星期3上恩地電台

新飯留名 有冇咩綜藝推介暫時睇左idolroom

Apink showtime必睇

如果近期d既呢～

有冇中字

證明post 頭無人睇
#7

NEWS

最新團綜有英字
但分開左兩個小分隊

咩2c

post 頭第7個留言有

玟星剛剛直播，唱了Mulayo
她說最喜歡這首歌，上次初普邀請她去apink演唱會，可是這次演唱會上阿粉沒有唱Mulayo。
玟星問了apink經紀人為什麼不唱，經紀人說一直以來唱這首歌唱很多次了，這次演唱會歌單裡就沒有了。 說下次再請玟星去演唱會唱給她聽。

下次con又要唱Mulayo

Racing Star with A Pink =>apink版Running man

聽日就7號 期待珠女新歌DEBUT

聽晚quiz上的idol

佢幾識貨喎

呢個真係好正制作組都係panda

MV預告

水入面跳舞

原來個頭髮係係MV裡面自己剪 痴線

笑死

Vlive少少翻譯:

在編舞時，南珠使用此動作來代表飛翔的鳥的翅膀，但她沒有意識到這也是Apink Mullayo的標誌性動作。Mullayo是她的岀道歌，現在Bird是南珠的solo岀道歌，這動作現在對她來說意義更大。

南珠看了Queendom成為GIDLE的粉絲，然後跟Apink早前一起在同一音放中打歌。南珠找廁所時，她看見了Soyeon，雖然南珠很害羞，但最終走近她，問道：「你會幫其他idol寫歌嗎？」這就是BIRD誕生的方式。

Lia Kim是南珠七歲時的跳舞老師。她本來不知道她的舊舞蹈老師叫Lia Kim，但碰巧的是，他們在running man project中遇到並相認了。因此，南珠為自己的Solo歌曲，自己找了Lia Kim，並要求她加入她的Solo團隊。

南珠說男dancer們僅僅跳一次舞，便倒在地上氣喘。

自己去搵小娟合作出Debut Solo曲 幾勁

無論作曲同編舞
我都覺得好襯珠女
完全無搵錯人合作

珠女加油

點解showcase仲未開始架 好想快D見珠女

你今晚都幾唔得閒

小心又錯post呀

7點坐定定本放死守睇showcase

決定咗睇呢邊showcase啦？

一陣5點聽邊首先

連後面塊版都好型

公司有雙Mon

左右耳聽兩邊

po錯咩都好 唔好po胡迪

實時銷量14379

15分鐘

首歌style幾岩珠

正

我以為首歌會好激好快

以為I'm bird之後果下會爆上去

首歌幾正 PlayM 3分鐘換得果兩件衫

唔止兩個造型喎

好正呀

依個風格幾好

好正

個風格揀得幾好 好襯珠女
唱歌 跳舞 rap 有齊
黑短珠又好型

開頭咁望一望已經陣亡

好好聽 好襯南珠
想請教下 應援嗰度 金南珠前面嗰3句係咩意思

頭先5pm嘅Melon熱搜

空降Melon#90

珠

Bugs #31
Genie #74
Melon #90

7:15pm kst Album sales 14,389 copies

我劣翻:

숨겨둔 날개를
將隱藏 的翅膀
꺼내서 펼처봐
拿出來 展開吧
새처럼 날아가
像鳥一樣 飛翔吧
김남주
金南珠

Bird Showcase

感謝

瓏mc

個look好正

長腿瓏
一坐低個兩人鏡頭
珠女變到勁細粒

呀瓏着左咩鞋

第一次影咁耐mc
都仲係睇得咁開心

搞到主角咁嬌小

8千萬心心呀瓏話8萬

嘩 有bnn首歌

笑蝦翁冇力cover

無那那error

對翼型撚到

搵lia kim編舞真係太正成隻舞都好型

珠女快快手做完今晚又要即刻上Naver Now Late Night Idol電台
裝Naver apps睇 唔知可唔可視

網頁版都有

今晚香港時間10點

下星期又有真係固定左

嘉賓係神話andy同teentop

通常就黎接笠搵唔到人先會固定嘉賓

潛力圖

有冇人畫腳

對鞋搞到對腳長左

睇返珠ig 之前真係好多劇透張張都係隻雞emoji

可視

又提叢林
好似冇乜提過係俾啲蟲嚇親
先整親啲頸

得娜恩冇出post

又冇綜藝

想佢上寫生簿唱歌

今日睇左幾次行照表 得電台0綜藝

個鼻又整左？

希望多d youtube content睇

suit dance

有啦

上次許閣出歌仲遲 過左幾日女神先post

咪出咗囉 玩分化?

珠女仲專登等埋娜恩先一次過認證

睇番手機 今年save得勁少飯拍 武肺我

佢地好想panda可以睇live 武肺搞到乜撚都冇

Good Morning Birdy

PlayM 1st Day Album Sales ( 2020 )

1. Han Seungwoo #Fame - 31,920
2. VICTON #Continuous - 30,909
3. VICTON #Mayday - 28,495
4. APINK #Look - 20,460
5. Kim Namjoo #Bird - 15,527
6. Jeong Eunji #Simple - 15,379
7. WEEEKLY #WeAre - 3,142
8. BANDAGE #ColouringTheLife - 204

珠女

新冠肺炎影親都係口罩相

Simple 銷量唔係恩地歷次最好咩，但都係萬幾隻

最好唔係dream咩

First Day only

珠女MV Making中字

錄音室中字

次次等spotify唔知等到邊日...

係咪要多謝playm年頭堅持開埋個con

先有幾張靚相

好鬼掛住六波

初普con啊好想睇肥波annyeong goodbye既live

遲下搞港場都唔知去唔去好九展同亞博都唔知會唔會完全消毒曬

vlive ing

畫畫

珠卡索

睇完幅畫都load唔番MV個樣係咩樣

其實咩係六波
新黎無耐

我都好想睇一次佢live goodbye
剩係網上睇過

我都淨係youtube睇過 好似有一次韓con同tw既初普fm先表演過 個陣仲期待hk既fm會聽到

城南fc

6波指佢地6個

唔知邊個叫先

女仔著波衫其實好好睇

會唔會燈埋國內球會

應該又燈多隊

發覺得下半版d球會請佢去

一路叫左好多年
但真係唔知點解咁叫

難得6個入面佢最細粒

蝦都唔係細粒好多咋

有得睇清隻舞啦

youngstreet電台開始啦 今日反串做dj

Dispatch

大頭高清珠女

準備睇歌謠廣場 想睇恩地做bird challenge

歌謠廣場上班

可視直播

珠女出黎啦

好hyper

企哂起身

好好玩 好耐無見維他命珠

有人開Post話我哋珠女整容

Apink雙傻

笑眼x2

香港都有得睇

omg幾時

轉季每年都有廣告睇

咁快有

聽日仲有suit dance

幾靚

live

但係電腦同手機都係f5咗幾次
10幾秒同30幾秒個陣會lag畫面
聲就冇事 dingo

又真係 ....

效果嚟啫 嚇我唔到嘅...

原來首歌最尾一次副歌嘅背景聲係有幾次雀仔聲依家先聽到

RM嚟既

吳網民又覆緊fans

下 搞錯呀....

打完機無野做咋

睇左多幾次都睇唔出有咩廣告

上Twitter睇咗睇 啲人問係咪呢啲...邊個會留意到

啲人話咁Dumhdurum勁大隻字寫住Gucci添

KBS想點永遠唔會忘記佢哋年終歌謠cut咗我地六波搞到佢哋喊

spotify有未

唔知呢隻牌子燒酒香港有無得買呢？

上次恩瓏Vlive好似話首爾都無得買 得忠清北道地區先有得賣

早晨 終於等到打歌日初舞台啦

期待

KKbox終於上咗架

MCountdown Link
可能最後尾2先出

lia kim有出鏡

我都想比珠女踩

差唔多到

個set

Solo氣場

ending好靚

初舞台

Fancam

有聲

眼鏡look

帶眼鏡好可愛呀

宅女打機look

呢條among us fanmade片成百萬views

suit dance

硬係覺得對鞋好唔襯

唔知係咪yt fix咗
今日再睇就正常翻

今日咁多野睇

恩地同蝦翁同一日岀呢個主題

1M studio間練習室咁大咁豪華 靚過PlayM果間
一開始珠女怕羞樣同係隻狗前面喘氣好可愛

早

MCountdown有得投珠女喇

另外ShowChampion app都有得投 一日三票

Music Bank Live 珠女

想問瓏瓏套戲票房係咪收皮
啱先睇完都唔係好知睇咗d咩

珠女學埋蝦翁d野問個男mc

變左珠女做mc咁

我鍾意上個高登仔多d

音銀係咪冇得整setting

8K直拍

仲以為今日條片係開箱bird

Shit 好肚餓

睇左幾次都好笑

solo收到d禮物應該全部都會係紫色

岩岩睇完
香港上會睇多次支持下
比想像中好睇
但無想像中好笑
同瓏瓏演技真係要再磨練下

音中 Live

mbc個鏡頭真係係咁轉

瓏瓏演技算係咁啦
不過個劇本真係麻麻地

睇完感覺似教育電視

邊到有得睇

今日人歌早左一個鐘開始
珠女 Now

好似睇緊con咁

今日人歌Stage好正 綠色激光型到

咁就完左首週

好似電台都冇乜上得yt幾條片就完咗首週

可能Solo唔係咁易R電台 上恩地歌謠廣場都係上個本身個環節無獨立訪問 唔知瓏個melon dol會唔會有珠女

明明dont make me laugh嗰陣都好多嘢睇灰

全世界市道都唔好

就今日先上咗個
不過miss咗

我諗個sbs official radio app有得聽reply

cultwo同人歌同時間播 同埋預錄左唔係可視又少人留意
其實電台講黎講去都係果d野介紹下歌咁

黎緊下星期又最少三個radio
love game會同全智允一齊好似真係會尷尬

仲未知打歌幾耐 fans問親佢都話未定
不過咁講就似兩個禮拜

係都係出道前相處過
珠都唔係cube啦
定係智允又有多啲故仔

本週中字 (夏榮究竟幾時出片 )
普普普 食Burger King

吳夏包今個禮拜出左兩條
睇Namu Wiki

Fall Guy得英字未有中字

南珠三餐 Comeback Vlog
Vlog-1 拍MV

Vlog 2 拍MV feat. 瓏 夏榮 普美

恩地93合作片花絮

我估佢地都冇聯絡 同埋而家兩個團結果差好遠

呢啲就公司既分別
最多冇咁熟 應該冇乜特別尷尬野掛

珠女後日會上瓏Melon電台呀！！！！

ravi電台 可視直播ing

過左50分鐘完未 依家放工先有得睇

有得睇番既 ...

Good Morning Spunk
今日5點The Show開始第二周打歌 珠女Fighting

珠女尋日話淨係打兩周歌

咁快就打完歌

佢之前唔係話仲考慮緊打幾耐架咩

唔想fans傷心同俾公司壓力啫 一開始唔敢講打幾耐歌都無好預感

可視ing
臨時做埋代班dj

今個禮拜淨係珠女都8個電台

The Show Live

正喎 行程表又唔見既

真係好臨時原本dj啱啱先趕到

原來俾人拉去救火

肥波beauty time預告

原來原本DJ係蘇怡賢黎 之前睇佢同老公上認哥好好笑

鋤頭人

玩一年都未贏到

叫埋victon入黎玩

終於真係玩overwatch 唔係淨係入去傾計

長腿

早晨呀 今日唔去show champion. 不過都好多直播睇

正午希望曲 可視

珠女twitter live開始啦

7點仲有habbang十萬紀念live

開心珠

唱好多歌

玩到咁癲
直接蚊眼睫毛

佢支mic

琴日又去左錄

衣著好似番緊屋企咁

MCountdown Live

人歌小食部

又係食杯麵既 ....

到

一陣仲有錄電台既live睇

今日犯哂規

食到好似好好食咁

恩地罕有vlive

panda好忙珠女啱啱完live就到恩地

cover bird

可能見蝦翁琴日cover

地b好耐冇開live唱歌

好搞笑個雷神鎚掛係隔離

真係好耐無聽擁月

頭尾都唱bird

黎緊蝦翁有新feat 恩地都有ost又有新歌聽

出道10年的KPOP代表女子組合Apink的主唱鄭恩地，Standing Egg和朴燦烈將合流《取向狙擊的她》合作曲陣容。

出道10年次的K-POP代表女團Apink主唱鄭恩地和以獨一無二的感性佔領獨立樂隊Standing Egg，作為名副其實最棒的K-POP組合獲得全球性人氣的EXO燦烈作為最後一棒加入，將把《取向狙擊的她》的OST演唱陣容裝飾得更加美麗。

歌手地

原來係webtoon嚟

到珠女

之前髮型成日遮住哂塊臉 今日露一邊耳仔好睇

頭先個微博直播

呢個vlog前半係瓏美的幸福生活

mc把聲嘈到
上次睇恩地已經係咁

係幾大聲 仲講野好快不過覺得翻譯得幾好 諗起香港個呀嬸 ...

有無高清娜恩既圖可以做iPhone wallpaper

呀嬸個啲入門資格都冇
可能台下求其抽個上去頂佢
都會好過佢

琴日個個又幾近個手機
而且係唔鍾意聽到佢啲口音

音中Live

dumhdurum都唔識就請蝦翁黎

末放人歌Live

ending好cute

心臟暴擊

幾時先再有合同體團綜呀

娜恩個人綜

畫報女神

蝦翁首feat出啦

蝦都算幾多part

re-up左

刺生

開頭佢個360度
唔知係到睇緊咩

砌lego

眼鏡地

個LOOK好正....

唱兒歌

星期日出果首ost

好似又係翻唱黎？

勁好聽

牛奶生日快樂

"忙內fighting"~~

我以為朴素丹細過娜恩
點知同瓏隊同年

波衫蝦翁

琴日好似去左打fifa

好似fit咗

米八巨人

A Pink's Eunji arrives late for her radio show, Park Myung Soo fills in for the opening

: Why are you late today?
Eunji: I couldn’t sleep last night
: Do people even sleep these days? (stating that ppl are too busy to get sleep)
Eunji: *laughs* I have no excuse, I will make sure not to be late in future 😂😂

尋晚開完Live唔訓覺

兩段preview加埋差唔多成首歌

上次讀namuwiki話"咁我係169cm，點樣解釋我係169cm呢"

btw啲皮膚好似好返好多
上次去水原藍翼果陣對腳花晒

撞到惠利

終於等到呢集

人地明明贏完全北 拍完呢個就4場不勝

最尾又要考人唱歌

燈Pink

尋日又輸
呢集好睇

城南同降班差少少

夏榮好似中學生上PE堂咁

Good Morning Spunk 終於星期5啦

女神之前套劇Gym Room 側拍

Adidas牌口罩

究竟今日普普普
會唔會unbox 珠女隻bird呢

6點珠女vlive ch+

7點普通vlive

食野緊要d

南珠自己都掛住食唔unbox 啦

PIZZA+炸雞

有無得較字幕？
點解係越南文

有英文揀

食唔食得哂呀一個人

原來今日係Only One 4周年

真係唔明點解啲人唔識欣賞呢首歌首歌一出到而家我都覺得係名曲中嘅名曲revolution成個album都太正

我反而幾鐘意cause you’re my star個album

讓我心動
讓我心痛

我都係
Duet +ballad真係世界級

Nonono ballad

Luv Ballad

情願apink sell清純sell足10年
明明幾乎全隊樣都好後生

化妝都要食野

想問各panda最愛既ballad song我係eyes

11-14年所有ballads
尤其是係
4月19日
Secret Garden
愛情童話 + 童話愛情
So long

Forever star

Ballad 一定要聽con既live

如果當年hkag冇心灰結束
會買埋第3張日本concert blu-ray

最鍾意ding dong好想聽一次live

瓏瓏作既小情歌好有feel

Secret 都好正

每次瓏填既歌都真係好聽

依個live

我成日開呢個live睇食CD
六波所有ballad都好鍾意 揀唔到

識貨 通常我睇開e個version
次次Bomi唱到 You don’t anna be my life
都起起地雞皮

曼狗夏榮

完場雞都吹埋都仲有得贏

想問下用spotify呢各位 apink d 歌係咪唔齊啱啱先醒起有幾首未聽過

好多日文冇

恩地ost出啦

呢套野d歌全部好正

15分鐘出過實時曲線3位

Melon 有實時3位！

Genie #3
Bugs #4
Soribada #36

鄭主唱好勁

套webtoon全部OST都音源好好 又搵到好多勁人唱